小心前線變哂紅衛兵

當然明白你地前線的憤怒，唔好亂咁話人好冇，一個正常市民會怕左你

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)